TWICE成員遭跟蹤崩潰！恐怖粉絲「預告」：下一個是子瑜

南韓知名女團 TWICE 自從出道以來就受到不少人關注，其高人氣更遍地全世界。然而今（ 1 ）日就發生跟蹤狂搭上 TWICE 返韓的飛機而惹怒公司，消息曝光後立刻引起公憤。但隨即後再傳出，疑似該名跟蹤狂的弟弟，揚言自己也要追求成員之一的子瑜。

日前有一名德國粉絲表示是娜璉粉絲，認為偶像與自己心意相通、有天他們一定會結婚，更自爆會跟蹤、出沒在對方待過的場所，嚇壞不少粉絲要求公司加強安全措施，結果今「 JYP 娛樂」指出， TWICE 昨晚結束日本《紅白》今搭機返韓時，該位粉絲機上試圖接近娜璉，引起很大的混亂。

官方證實「在從日本回國的飛機上，成員娜璉的海外跟蹤狂搭乘同台飛機，且引發混亂並造成成員害怕，雖然因為即時應對沒讓成員受到直接性的傷害，但她不斷透露不便和不安的心情。」除此之外，更有粉絲指出娜璉疑似因太過害怕，在限時動態 PO 出「趕快回家吧！夠了，我拜託你！」的字句，而引發討論。

但嚇人的是， 29 日時有一名自稱是該名跟蹤狂弟弟的人，於社群平台《 Twitter 》上表示「自己的雙胞胎兄弟如果成功追到娜璉，自己就要對子瑜展開追求」。如此恐怖的預言引發全球粉絲熱議，讓粉絲貼出了標籤「 #ProtectTWICE （#保護 TWICE ）」，甚至還一度登上全球趨勢第 5 名。

消息一傳到台灣後，也有不少粉絲憤怒直言「私生犯真的都給我原地爆炸！給他們空間很難嗎？」、「私生犯…要是敢動到我老婆子瑜，我絕對和你們拚命！」、「當初原本以為那個雙胞胎是他人格分裂的另外一個人，結果看到照片真的有兩個，兩個都有問題也太可怕」、「已經不想稱呼他們是飯了，根本是罪犯」、「別讓我新年第一天就想罵髒話阿 到底是多害怕才會發這限時」。（編輯：陳雅雲）

強姦犯ready

收到風係愚樂台好鐘意大陸妹既一位會員

係邊個 我要保護魚仔

邊個愚樂台手足咁變態

聽講佢係警甴黎

魚仔都撩緊果位恐怖粉絲...